<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<shop>
	<фрукты>
	    <Апельсины>
	        <Тарокко>
        		<сорт>Тарокко</сорт>
        		<описание> Разновидность апельсина с пигментированной мякотью. Импортирован из Китая в Италию примерно в 17 веке. Плоды крупные, мякоть с ягодным вкусом и клубничным ароматом. Сорт ценится в Италии и за рубежом, благодаря своим вкусовым качествам. Кожура тонкая, гладкая, частично пигментированная. Плоды без семян, транспортабельность хорошая.</описание>
        		<цена>120р/кг.</цена>
        		<photo>https://static.turbosquid.com/Preview/001204/925/2C/64.jpg</photo>
    		</Тарокко>
    		<Сангвинелло>
        		<сорт>Сангвинелло</сорт>
        		<описание>Сицилийский апельсин, также кровавый апельсин. Характерный кровавый цвет — это следствие близости вулкана Этна и специфического микроклимата в этой области, особенно больших перепадов температур между днем и ночью. В отличие от остальных видов апельсинов, имеющих только каротин (желто-оранжевый природный краситель), красные апельсины также содержат антоцианы, ответственные за «фирменный» кроваво-красный оттенок зрелых плодов.</описание>
        		<цена>135р/кг.</цена>
        		<photo>https://fundaciondelcorazon.com/images/stories/corazon-facil/impulso-vital/naranja3.jpg</photo>	
    		</Сангвинелло>
    	</Апельсины>
        <Бананы>
	        <Карликовый>
        		<сорт>Карликовый Кавендиш</сорт>
        		<описание>Бананы очень полезны для человеческого организма. Они быстро выводят лишнюю жидкость, снижая тем самым артериальное давление, а также уменьшая отечность. Эти желтые фрукты — настоящий кладезь витаминов и необходимых микроэлементов</описание>
        		<цена>70р/кг.</цена>
        		<photo>https://edamart.ru/image/cache/catalog/prod/cat/FRU00026_Banany-mini-228x228.jpg</photo>
    		</Карликовый>
    		<Гигантский>
        		<сорт>Гигантский Кавендиш</сорт>
        		<описание>Бананы очень полезны для человеческого организма. Они быстро выводят лишнюю жидкость, снижая тем самым артериальное давление, а также уменьшая отечность. Эти желтые фрукты — настоящий кладезь витаминов и необходимых микроэлементов</описание>
        		<цена>305руб/кг.</цена>
        		<photo>https://radymo.com/_nw/154/s99332971.jpg</photo>	
    		</Гигантский>
    	</Бананы>
    	<Груши>
	         <Белорусская>
        		<сорт>Белорусская</сорт>
        		<описание>Средние по размеру плоды в массе достигают 110—120 граммов. Форма у фруктов правильная, широкогрушевидная. По мере созревания груши меняют палитру красок от зеленого цвета (в период съемной зрелости) до оранжево-золотистой окраски (во время полного созревания). При этом постепенно груша покрывается буровато-красным, а затем и малиновым размытым румянцем. Однако стандартный цвет плодов характеризуется желтым окрасом.</описание>
        		<цена>570р/кг.</цена>
        		<photo>https://selcdn.fedsp.com/zayin/20/40251/500x500.%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%B0%20%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%BD%D1%8F%D1%8F%20%D0%9B%D1%83%D0%BA%D0%B0%D1%88%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0.jpeg</photo>
    		</Белорусская>
    		<Бессемянка>
        		<сорт>Бессемянка</сорт>
        		<описание>Сорт Бессемянка характеризуется мелкими или ниже среднего размера плодами. Фрукты короткогрушевидные, бугристые, желтые в полной спелости. Румянца нет или же он слабовыраженный. На недозрелых плодах присутствуют зеленоватые переливы. Вес груши составляет 70-80 граммов, семена внутри неразвитые. Шкурка прочная, с легкой шероховатостью, а мякоть желтовато-белая. А также она очень сочная, с небольшой грануляцией. Маслянистость у плодов отсутствует. Вкус сладкий, медовый, приятный. Аромат интенсивный.</описание>
        		<цена>35руб/кг.</цена>
        		<photo>https://botanik.name/upload/resize_cache/iblock/d18/eqe9zyhgqqneeje2bj8o5juorampge85/125_125_148388b48504930749475822486b7ac17/grusha_mramornaya.jpg</photo>	
    		</Бессемянка>
    	</Груши>
	</фрукты>
	<овощи>
		<Картофель>
	        <Мытый>
        		<сорт>Венета</сорт>
        		<описание> Картофель вымыт с помощью новейших химических средств</описание>
        		<цена>120р/кг.</цена>
        		<photo>https://http://userdata.agroserver.ru/pic/255974/2041933_74.jpg</photo>
    		</Мытый>
    		<Осенний>
        		<сорт>Скарб</сорт>
        		<описание>Скарб – сорт столового назначения, клубни которого почти не развариваются (кулинарный тип В). Рыхлой мякоть становится только после продолжительной варки. Содержание крахмала может быть разным, от 10,5 до 17,5%. Из этой картошки можно готовить пюре и супы, использовать в салатах и других овощных блюдах, из нее получаются вкусные чипсы. Великолепным вкусом картофель Скарб порадует в жареном виде.</описание>
        		<цена>135р/кг.</цена>
        		<photo>https://i.pinimg.com/236x/ed/ff/48/edff489c78fba6657642fa3bd9949667.jpg</photo>	
    		</Осенний>
    	</Картофель>
        <Капуста>
	        <Белокачанная>
        		<сорт>Июньская</сорт>
        		<описание>Вилки средней плотности, имеют правильную округлую форму, внешние листья окрашены в светло-зеленый цвет, на срезе бело-желтого оттенка. Листовая розетка приподнята над поверхностью земли и в диаметре бывает не более полуметра. Капустные листья слабо пупырчатые и волнистость края низкая. Внутренняя кочерыжка средней длины. Кочаны сочные, отличного сладковатого вкуса.</описание>
        		<цена>740р/кг.</цена>
        		<photo>http://userdata.agroserver.ru/pic/88106/1449115_200.jpg</photo>
    		</Белокачанная>
    		<Пекинская>
        		<сорт>Мисс Китая</сорт>
        		<описание>Она более нежная, чем белокачанная, приятно похрустывает и обладает красивыми кудрявыми листьями, немного напоминающими салат. Конечно, это пекинская капуста. Рецепты из пекинской капусты, это, прежде всего, салаты. Но это не единственное, что приготовить из пекинской капусты. Из листьев пекинской капусты, опять же, можно сделать голубцы. Блюда из пекинской капусты это также супы, пекинскую капусту можно заквасить, приготовить пекинскую капусту в кляре или сделать запеканку из пекинской капусты. Следует отметить, что пекинская капуста для многих переносится легче, чем белая, но она также содержит много клетчатки и витаминов.</описание>
        		<цена>305руб/кг.</цена>
        		<photo>https://da4niku.ru/SITE/files/site/grade/341_small.jpg</photo>	
    		</Пекинская>
    	</Капуста>
    	<Свекла>
	        <Позапрошлогодняя>
        		<сорт>Харьковская</сорт>
        		<описание>Продукт эффективно очищает кишечник от шлаков, сосуды от холестериновых бляшек, снижая риск развития атеросклероза, инфаркта, инсульта. Регулирует процесс кроветворения, обмен веществ в организме. Обладает мочегонными свойствами, понижает артериальное давление у гипертоников. Помогает справиться с хроническими запорами, усиливает перистальтику кишечника. Чистит зашлакованность кишечника, постепенно снижает вес без стресса для нервной системы.м.</описание>
        		<цена>3р/кг.</цена>
        		<photo>https://agromage.com/vidss/2320b.jpg</photo>
    		</Позапрошлогодняя>
    	</Свекла>
	</овощи>
</shop>